英國國會外交委員會主席：英國唔係日落國，我地可以俾BNO居英權！

Tom Tugendhat :

But our options are many:
1. Offer BNOs residency.
2. Review judicial cooperation.
3. Coordinate alternate supply chains.
4. Revisit support for multilateral leads.

Britain is not powerless and many others share our concerns. We could act and we could lead if we chose to.

另類口交 實事0

多謝晒
一早就要平權bno，係你英國欠香港人
食屎啦

不要盡快收返香港仲好啦

不如盡快收返香港仲好啦

因為蝧蟈係深夜帝國

冇記錯全部殖民地都有居英權 除左香港

多謝晒

起碼有一班人走到

利申：無bno

分化97後

if we chose to
But u 唔撚 chose to 呀而家

you british shit, by the time you act in the coming few months, Hongkongers are all either executed or sent to concentration camps in China.

佢半年前已經公開支持平權
學天琦咁講，我地要拉攏更多人支持自己

容許香港人去BVI建設新香港啦 BVI大過香港島 又得三萬人口 又多香港公司當地註冊

垃圾，日落啦

語言偽術

但平心而論 我唔覺得當地英國人會歡迎我哋

India?

無問題

申利：BNO

聽住先啦
英國過左武漢肺炎自己都元氣大傷
仲有冇精力理前殖民地都係問題
自己國家都未搞掂仲搵多班人黎本地爭飯碗

Akrotiri and Dhekelia冇

垃撚圾 叫你搶翻香港 告中共違反中英聯合聲明

1997年出世果班咪..............唉

非公投獨立先有留一手
而其他海外領土都係2002年後先有bc

獨立咗嘅國家係唔會有居英權

英國國會外交委員會主席：英國唔係日落國，我地可以俾BNO居英權！(進度: 新增資料夾)

已經對英國不存希望

唉

英國人不知所謂
乞你個居英權咩

Bj: no

係鬼咩
經公投獨立出去嘅當然冇
烏干達班英國國民都係搞到大屠殺出現人道危機英國先救

淨低派居英權嘅全部都係死攬住英國唔肯走嘅殖民地，香港人當初學直布羅陀同福克蘭咁認為自己係英國人，死攬住英國唔放就可能係呢種 case

97後:

What do you say? BNO?

so we choose to lick chinazi arse

點解當年唔''我係英國人啊屌''

上twitter

王冠出世紙但係無攞bno 個啲點算先 ??

畀時間人哋做嘢啦，你估人大咩？
沒有沒有沒有通過

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

老細大把手足冇BNO啦

Noted with thanks...
平完權再叫醒我

BVI仲大把支那國企附屬子公司喺嗰度註冊添

就算香港人死攬英國，中共都死攬香港，英國唔放手就攬炒

when

畀時間人哋做嘢啦，你估人大咩？
沒有沒有沒有通過

欠你個頭， 咁講嘢同支那人嗰啲：沒有祖國你們早就死了有什麼分別

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

以前所有殖民地都可以自由進出居住
二戰後非洲殖民地獨立後
非洲人一窩蜂衝入英國
期後1961年收緊政策
麥理浩1983年會談前暗地改香港護照
其他殖民地有居英權因為人少

有BNO 坐等平權換BC然後走

算鳩數啦

其實連登仔最想的美國統治很可能都需要英國參與

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

又二元

請retweet並tag @DominicRaab @nadams @BorisJohnson @foreignoffice

問題係我哋連自決嘅機會都冇呢
我哋自己放棄就我哋抵死姐

係所謂''華裔''港人先無
南亞裔香港人有得攞BC

依家問題係我哋唔係獨立 又冇民族自決

我記得香港係剔除左去殖民地list外面？

唔講又屌 講又屌
唔做最好 super!

大撚把仆街藍絲 有BNO

咪益撚左把廢柴free rider
無機制可以證明你藍定黃。

攬炒真諦，藍絲必須死屎n 死。大家一齊無得走，都咪撚益佢地。
攬炒呀！！！！叫左咁耐，明唔明咩叫攬炒！！！！

傳去twitter: Principles for a Temporary Constitution of HK

聯合聲明呢？

睇吓呢篇文

Twitter D like 小到
大家係咪寧願死都唔想搵英國人幫手？

不了

有錢有技能有學歷咪歡迎囉
你無錢又無技能 就算留係家鄉都會被自己人歧視架啦

不過要搞掂Dominic Raab 先
有冇得令佢成為侵犯人權幫兇，迫走佢?
例如佢同支那勾結嘅證據

up

英國不能確保中英聯合聲名真係欠咗香港人

Dominic Raab親中，唔好tag佢，最好架空佢

當年自決一樣回歸中國

永夜
The Polar Night kingdom

連登仔只係識笑9人日落
根本個方向係要拉攏佢地
過咗個武肺一定多咗英國人覺醒
澳洲以前都奶，但而家咪又係帶頭屌9中共

俾我係英國人知道你地係咁笑9英國
都唔想幫你地啦

我唔要你收留難民呀

佢大可以搞平權 但conditional upon financial requirement咪得囉
英國個set到申請人必須有大學學歷+資產過百萬港元+IELTS 7分咪得

咪係，甘民樂都講過，佢要good immigrants 唔係mass immigrants

提供軍事訓練畀bno好過

但係佢接受華為同埋搞滬倫通真係犯天條，除非果斷cut左佢
但係仲難cut過有線

Luke de Pulford講既

除非係一塊好荒蕪既地比你自己開發自成一國，否則英國本土人真係好難接受

我都唔明D人咩心態就係
英國人親中就預左架啦 係咁架啦 好出奇呀
但最緊要係香港人的利益呀嘛 理得佢英國日落定乜柒

sad but true

Raab同支那人一樣，唔可靠

哈哈哈屌你老母

冇期望過，但有總好過冇

上年may 22?
啱啱好一年

Review Sino-British Joint Declaration please!

點解唔收返香港？
不過新界人就慘了

聽住先，希望有bno 既巴打可以走到

臣民法漏洞一直有
因為二戰後飛機平民化
殖民地人容易去到英國
新界原居民好多有去
所以1962年英國修法堵塞左漏洞
而家有班新界旅英港橋係隨時R丁權

睇下上面班支那畜就知唔應該平權

If we chose to
If we can
If we can able to
If there’s a choice
If one day
If the situation get worse
If the timing is right

嗱同你啲大英貴族諗埋啦
用啦

We could, but we wont

如果個個都得
平時最愛國最大聲d藍絲廢老一定最撚快走晒

問返李柱銘、司徒華同當年一眾大中華膠

又出黎另類口交

If we chose to

原來係今日出嘅

因為地下党員司徒華搶左話語權
依家就泛民出去同你講一國兩制運作良好

2020年喇
唔好咁多性幻想啦

幫簽咗先

屌你老母講左廿年啦

父母有平左權97後都應該有

可以俾，不過唔俾，因為要舔共

成日話人怨婦，其實你地先係國際怨婦，日撚日話邊個國家欠左你，國際戰線真係多謝哂你

香港人工作個陣 英國人訓緊覺

Up

但係大陸啲真係有料嘅精英我地咪一樣唔鍾意佢哋
話佢地嚟爭飯食
依加唔係講緊幾千人
係講緊過百萬人有資格

夠閪膽咩英國閪

唔會 你唔知英國佬性格

唔會囉
嗰時調查大部份人想維持現狀

人類排外是天性，除非你在外來者身上有足夠得益

上面講緊收番香港，我話比起依樣黎講 平權可行性大啲啫

完全冇問題

利申有

又唔幫香港獨立，又唔俾BC
其實就即係出賣咗香港人

答案係兩個都係無限接近0

平權難度比你想像中大

反而開放一定數量居英權引精英過去機會就ok大 (以前都試過)

樓主幫下手

美國國務院：

Any effort to impose national security legislation that does not reflect the will of the people of Hong Kong would be highly destabilizing, and would be met with strong condemnation from the United States and the international community,” Morgan Ortagus, a State Department spokeswoman, said in a statement on Thursday.

所以要幫簽啊！過十萬都唔好停

They chose not to

鄉黑多數都有，其次就當時嘅高官、公務員同專業人士

天都黑囇，仲日落

but you chose to ignore wanker

比時間比時間支共落台會唔會快D

推

100%無可能會將BNO 持有人有居英權

Luke de Pulford都叫到幫手retweet同tag就做咗先

係嘅唔會咁多人移民啦
定係你覺得如果自決結果係留英嘅，支持回歸嘅人會移民返大陸？

你開新post再幫你推

成年喇喎大英帝國，我哋死哂你先俾居英權啦，我哋條屍可以安葬係大英帝國嘅土地呀好嘢

5. Powerless

後生BNO唔係得返好多
90年都30歲啦

Yes I have

連登力量 一齊簽一齊傳出去

97後：Am I a joke to you?

人地一直忙緊脫歐咁大件事
邊會有咁多時間理我地
連登仔咪咁自我中心
以為個世界圍住香港轉
係咁話9人唔做野

而家最重要係繼續遊說英國人
而唔係放棄呢條戰線

係呀 聯合國大會
因為殖民地狀態係可以自決

之前有人講過話可以靠父母入籍

收返香港先有用

有撚用 90後00後付出最多但全部繼續等死

推
乜都要做

有好過冇

咁當然講緊華裔平民vs南亞裔平民

超級無敵究極關注事件當中

你班支那種根本唔配去英國，人地做咩都鬧，連反共嘅議員你地都鬧，兄弟爬山喎，不分化喎，國際戰線喎，連登全他媽是支那賤民做中國人啦

係就快 唔好等下個禮拜

即刻取消所有中國/香港官員及家屬的英國國藉，我就信你做到嘢啦，如果唔係就收皮啦日落帝國

制裁仲好 取消曬成班賣港賊全家英籍

Push

『薪火post』BNO 續期資訊(77) THE END IS NEAR

由英聯邦王國接收

唔係日落就平權啦

聽住先啦
垃圾日落國
死返去用華為啦垃圾BJ

屌，幾時俾我呢啲97前未夠18歲，因為屋企人戇鳩冇拎BNO 可憐人重新申請BNO

老豆老母都有bno我都係97出世架 但我係71之後先出世比埋我走 sir

咁係咪代表放棄
口臭系列：堅持先有希望，唔係有希望先堅持
更何況起碼叫有MP幫口，而唔係由零開始遊說

收嗲啦日落狗 係你欠香港人㗎屌你老母

勿回五毛

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

咁你可以訓到2047

我都知要拉攏更多既人支持平權
但係日落國真係好似 乜都無做過咁 你唔公開奶 香港人都要偷笑 講多謝支持

收皮啦 日落國
而家唔係你唔俾國籍我，係我唔要你個國籍呀
理好你自己個日落國先啦
貪便宜裝中共5G，一陣分分鐘俾中共溶到渣都冇得淨

最簡單 聲明失效 回收香港

屌無份

No vision no glory no guts but only sunset

講左20年啦 快d plz

所以一定要lobby埋BNO轉BC後可by descent攞

當日就係畀小小甜頭搞居英權計劃等一大班人無BC
今日畀你爭取啲唔爭取啲就變相放棄哂班97後

Just fucking do something please.

90後有bno
97後無 但係佢老豆老母有 佢洗鬼愁咩

重點雙親係香港人

樓主好update d post

就算雙親有bno
但係bno依家唔傳下一代吖嘛
所以就算97後個父母有BNO 而BNO轉BC
都唔代表呢班97後會有BC

我只係想大家lobby嗰陣 記住唔好放棄喝班97後
好似當年咁 畀少少甜頭就被人塞住把口

到時游說工作 具體點操作 都要靠大家繼續努力

唉都痴撚線莊閒都未撚識分仲聲大夾惡，全世界都老馮幫你咩？
要人幫你唔該個態度好少少啦，你覺得佢冇心幫咪比啲骨氣唔撚靠佢囉。成日講埋啲悔氣說話，以為人地唔識睇中文呀？

當年中共用出兵恐嚇英國
唔回歸我要打到變廢墟

可以繼承
但應該用1985/5/27為界
早過呢日有英籍就可以by descent
遲過就唔得

講到入曬集中營 都應該仲講緊

d手足點

我情願係台灣容易建立等手足過去

即係點

個父母係85年前出世吖
定係個繼承者85年前出生

同點解要定喺嗰一日

If we chose to...
屌

父母係85年前香港出世/已歸化英籍
呢日係聯合聲明生效日

一早應該咁做

BNO居英權
叫你班日落國出聲做嘢阻止中共破壞一國兩制
中英聯合聲明你哋都有份呀 正撚樣
講撚到同你哋無關係咁 你哋有責任

殖民地本身都係拎油水
仲有係前殖民地+冇著數拎
點解要幫你呀524靠自己好過啦

公務員想講少少嘢

做乜做怨婦呀師兄

無人欠我哋

認同團結一切可團結的，聯合次要敵人，消滅主要敵人。

大種乞兒

去到今時今日真係好難信英國佬囉

Exactly

宜家一國兩制騙局已經被揭破，強國已撕毀中英聯合聲明，英國有根本責任，
宜家行緊，電影《十年》係英國領事館自焚一幕。

26 here

加入英軍啦清

咁你注定接收果班收成期廢老都得啦

講到會飛都得，做野啦英國佬

Tom Tugendhat係保守黨其中一個鷹派大佬喎

無佢頂住個華為5G一早俾人通過咗啦

X 2
奶共國， 出賣香港人，根本無興趣去

人哋Hong Kong Watch同肥彭日日幫香港走嚟走去做lobbying你一毫子都無俾過人，多謝都無句仲要屌人？

好似推緊繼承權

哦

佢choose to屌鳩奶共raab 同埋大力反對華為5G

最好淨係平權國安法前有續既人啦，反正冇續既都唔需要續

利申有 但唔打算走
唔洗係度分化

即係幫你去加拿大遊說人哋立人權法嗰班HK Watch都要收皮？

唉仆街了，屋企兩個都係廢老藍絲
我又冇得攞

係無其他國籍 BNO 就有得拎
''華裔''港人冇嘅原因係支那迫所有''華裔''港人食中國國籍

望清楚個人名先
Dominic Raab就係人人都識嘅奶共Raab

Tom Tugendhat就係保守黨鷹派，頂撚住唔俾個華為5G過，日鳩日爭取制裁中國嗰個

你要屌英國無問題，唔該唔好屌錯盟友

快啲揀個英國政黨入
遲啲可以選英國首相

所以話日落就真係日落
依家全球反共，要打仗喇
仲BNO

咁一大半連登仔都pass唔到

We choose RMB

我只可以話英國人係一班務實主義者，尤其係保守黨

佢哋只會做啲覺得possible嘅嘢

有美國人咁勇嘅話就唔會有張百倫養大納粹呢啲on9野啦

多謝北京啦，係佢搞到bno冇左居英權

以Tom為首嘅保守黨員同埋自民黨係叫緊全面平權 Full citizenship

有啲人唔識感恩

香港有中國喺到搞搞陣又凶鳩英國

佢啱啱twitter一連幾發,connect緊唔同黨派
大家快啲去like 同retweet

準備變身紅衛兵 鬥紅師

有先唔驚可以繼續撐
其實應該係冇先要走

講左幾多年

咁唔該你幫手retweet, 最好入埋黨

淨係等係無用嘅，上次就等到比撚咗香港俾中國

係至好

歿日帝國

"if we chose to"

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

快

咁你真係記錯

冇人會分化九七後，只要係手足我地英國人都一定會救

平心而論，你有冇覺得自己係英國人過呢？你有冇盡英國人嘅義務？

神話黎

至少當時香港人冇反感到走出黎反對

屌 終於有人同我諗同一樣既野
簽乜野 我地地方做乜野要我地走
告鳩佢違反左再比香港獨立仲好

藍絲廢老得益

無人叫你去做蛀米蟲
好似蝗落香港乞福利又無貢獻
又唔尊重同融入當地文化

諗唔到英國到目前有咩值得我感恩

你問下班民主派啦

自己想歸中，想人地點救?

而家人地想救，又話人日落，咁邊個肯救你?敵人既敵人係朋友咁呀

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友